買notebook好定ipad pro 128 11吋好

讀緊animation and visual effects HD
未來兩年應該都會買 就喺諗今年買咩先
notebook嘅話完全唔知買邊部

notebook
我買左部ipad pro 11" 2019, 齊配件同你買部macbook pro 差唔多
但ipados vs mac os 真係沒得比...
我而家部ipad除左開會take notes / 出街回email / 改少少野之外沒用
同一個range不如買中-高階 windows laptop / macbook pro

讀Animation 嘅話
3D animation嘅話你需要一個好嘅枱機
平面嘅話MacBook Pro都仲頂到
iPad 繪畫d唔使郁嘅嘢就好好（adobe 嘅軟件應用未成熟，3D rendering 仲未做到質素好啲嘅動畫，但procreate 就好吸引人嘅

有電腦加繪圖板你可以運作暢順
如果得iPad嘅話有啲設計或者動畫你係做唔到

利申兩樣都有你創作上會暢順好多

*128G剪片同動畫係唔夠用嘅